四料冠美姐首當女主角！新戲《明明愛上的是她》獻熒幕初吻

《Astro國際華裔小姐 2018》冠軍Jovane 彭嘉伊首次擔任網劇女主角就要獻出熒幕初吻了！

Jovane 彭嘉伊除了是去年的選美冠軍外，她更在決賽當天獲得完美體態女神、最上鏡女神和人氣女神的獎項，四料冠讓大家印象深刻。這一次Jovane參與了XUAN網劇《明明愛上的是她》，不但飾演美女“佳佳”一角，還會在戲里和男主角Daniel 馮瑋佺有親密戲。

Jovane 是《Astro國際華裔小姐 2018》四連冠佳麗！

《明明愛上的是她》是一部講述換臉的故事，四位主角Jovane 彭嘉伊、Daniel 馮瑋佺、okokokmou洪欣儀和原騰看了劇本後都覺得內容非常有突破性，加上令人猜想不到的結局，是一部非常挑戰的戲。
Jovane興奮地透露，這次的角色和自己的性格很相似，扮演美女對她來說不是問題。看了劇本後最讓她緊張的是親密戲，雖然還沒正式開拍，也不懂導演會如何安排戲份，但想到有可能會和“肌肉男”Daniel有吻戲就讓她緊張，畢竟這是她的熒幕初吻。
在戲裡飾演Zac的Daniel聲稱《明明愛上的是她》是一部非常大膽的網劇，絕對不是大家所想像的愛情故事，也非常期待和女主角的親密戲份。
另一位男主角原騰就沒那麼好運氣了，他非常不甘心地表示自己沒有吻戲，不過他強調這部戲的結尾非常窩心，大家可以好好期待。而首次演網劇就擔任女主角的Okokokmou在拍攝之前看了其他網劇做參考準備，希望能和每個演員有對手戲份。
除了以上4位男女主角，參與《明明愛上的是她》演出的演員都是《叫我男神》和“女神”班底，包括：Trisha 郭秀文、Kendra蘇凱璇、Eric 賴宏恩 和Sam劉家成等等。